(呢間教會) 美股big big drop, Account big big lost

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

追post 追到4點鐘
尾～市～多加了call
利淡因素已出晒
搏下美股升到仆街

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

侵侵一聲fake鳩news
市況就如AV女優
一出即插what happen
個市冇彈Till to end

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

I have your arms around me
Warm like fire
But when I open my eyes
Your gone
未諗到

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

你個名

正
一到跌市大家靈感出哂黎

CLS
LM

今晚又等跌

完整版：

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

追post 追到4點鐘
尾～市～多加了call
利淡因素已出晒
搏下美股升到仆街

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

侵侵一聲fake鳩news
市況就如AV女優
一出即插what happen
個市冇彈Till to end

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

反手一渣S三個Q
Chok到仆街
美債再一次倒掛
輸乾

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

美股big big drop
Account big big lost
貴樓big big升 老虎fuck me
但我put put call
點知攤攤腰
說聲fuck
Sell屎忽

-_- <---我個樣